Plan A 遊行已經唔Work,大家集體唸Plan B

我覺得星期日再遊行大家都已經好辛苦,大家唸下仲有冇Plan B ~ Plan C